
                      Con esta pelicula, he vuelto a tropezar en la misma piedra de ir al cine a ver una peli por las criticas recibidas... Fui con una expectación "enorme" y sali decepcionado enormemente tambíen.... Una vez mas nunca algo fue tan cierto como que en el trailer de esta pelicula, salen las 3 únicas escenas, capaces de mención, el tigre atacando en la barca, y la ballena saliendo del agua... 

Cuando en el trailer la denominaron la nueva Avatar, supe que tenía que ir al cine a verla, sería algo grande muy grande... Pero nada mas lejos de la realidad, quitando algún efecto del tigre, la peli es a lo primero muy lenta.. Hasta el naufragio, nos cuenta  la historía de un niño, al que no me apetecía mucho conocer.. Y despues del naufragio, la pelicula es lenta de narices... El final si eres capaz de cogerlo a la primera, es o puede ser original, pero... insuficiente para ocultar el toston de 2 horas y 6 minutos al que te han sometido antes..
        
            